嚴選3首校園民歌

1。今山古道

2。月琴

3。外婆的澎湖灣